其實點解啲雞蟲叫完雞之後仲要大聲同人分享

是咁的，岩岩係條街行，聽到兩位雞蟲既對話
：雞蟲1
：雞蟲2

：尋日食左13樓c條女，好撚正好後生，屎忽啪啪聲
：屌我食6樓果件假波來
：抵啦，叫左你等我食完13c再食
：
：等我轉頭上去出report

屌你要分享就細聲啲啦，講到成條街到聽到
做雞蟲好撚光榮？

覺得佢自爆左好好笑，但自己都同佢一樣好憎雞蟲

冇圖

Yonex 定李寧牌？

怕咩俾人知姐
點解你覺得叫雞係醜事？
只係滿足下自己生理需要
有得揀我都唔想有性慾呢樣野
見到正女想砌佢但又無能力溝
谷住谷住你估好過瘾？
如果人天生無性慾又或者街啲女可以任砌既
洗撚叫雞
同埋情報係有交換既必要，有邊個想中伏

你可能覺得啲雞好污糟
但人地起碼努力付出換回報
好過啲臭閪日日發夢想嫁有錢人
再唔係上ig賣下相呃毒撚錢
咪又係同雞一樣係賣西
個西污糟之餘個心都污糟